[Оглавление](oglavlenie.md)

* **суть аксиомы**
---
---


---

Так как Юля и спелеологов ...
Была такой же дочерью шлюхи из мерии Балашихи...
И по большому счету была связь с мамой Якименки...

---

В общем за его дочерью охотились...
Связь не могли найти...

---

Охота началась на детей...

---

Для всех она умерла ..

---

А мне родители сказали что она тебя бросила...

---

На тот момент...

---
---

А реальные поцаны...
Ну те из скинов...
Кто выжил там...

---

Побежали сами писать заявление...
О том что их избили...

---

Не ну он будет на девушку с дубинкой...
Я на него что смотреть буду...
Хуяк в горло...
```
- Свет, накройся им.
```
---

Отдаю ей бутылку...
Если что добей...
Беру его дубинку...
И начанаю добавить...

---

Светка лежала под дохлым скином...
А с нарядом...
Сознание исчезло...

---

Меня взяли за компанию...
И какое время я был в обезьяннике...
После чего меня отвезли в морг...
Из которого я дол деру...

---

Это уже было днями позже...
И меня подобрал патруль...

---

А память отшибло кусками...
Я забыл в каком классе учусь...

---

А на гусятнике...
Пара скинхедов получила инвалидность...
Потому что со спины бить нельзя...

---

В клуб я уже не ходил...
По этому мое присутствие на гусятнике был сомнительным...
Я шел зимой до метро...
По указке прохожих...
Автобусы уже не ходили...
Шел снег...
И я вспоминал Светку...

---

```
- как я могу им ноги сломать, ну вон от вот я! Ну ты головой подумай!-)
```
---

Ну у нас маленьки запольский ебанько короче...
Ну едет за мной подставу хочет сделать...

---

Ну и влетаеб бочину расхуярил...
```
- типа кого хуя...
- "не ну он же падонок наказать нужно!"
```
---

```
- "не ну надо отомстить"
- мститель конченый, на себя посмотри!
```
